不離不棄 大家要繼續支持舜仔呀 支持高登！

阿joe好慘架有冇諗過佢感受